[急要人]哨兵要全面進化

突發發夢覺得可以改善哨兵一職

覺得師兄講得好啱
我自己上咗咁多次前線,見到最大問題係前中後排資訊唔通
前線唔知邊度有防部增援,中後排唔知前面打到咩情況
甚至有好多仲喺後面坐低玩手機
又唔知幾時要退,搞到要退嗰陣個個逼住曬走唔喐

自推十次

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

1

2

3

4

5

幫推

6

7

8

9

9.1

9.2

推

呢個真

9.3

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

你夾旗隊啦不如

9.4

9.5

9.6

9.7

你留tg會唔會好d

9.8

屌612冇訊號
做信鴿跑到我on99
到12點就崩潰左

9.9

推

提一提大家用太空卡開TG
小心mon post狗

Push

認真post 幫推

9.999

9.999999

推
資訊決定一切

呀

真
得情報者得天下

9.99999999999999999999

連登招兵好易出事

其實邊度有狗，幾多架狗車邊度出緊黎，連登都有巴打出post, 問題係前線冇即時反應咋

手足你留tg好啲喎

大家有冇印象 612個次係海富對面 巴士站上面有人有對講機可以見到個陣係 有條理好多

買party 用果D 拉炮有冇得諗

忽發奇想，有冇得模仿巨人入面調查兵團咁放訊號彈，黑煙代表呢個位有奇行種咁樣，我哋可以用激光筆，用摩氏密碼，由遠方向前線傳訊

只會喺前線收人
喺到收嘅 on 9 + bye

睇少啲漫畫。。。。。

On9

？？

呢度好多狗moon post

建立無人機隊
飛行范圍
外互通消息

唔好以為加密咗就無事啦 一定有mon post狗有ac
想法未免太天真

對講機

其實哨兵同冷氣軍師都要溝通下

師兄去前線揾人啦 依度就算真係有人有興趣 都好難確認身分

真係了解過現場情況就知唔可行

唔係唔得
但要有一個整合版同公認性
而喺有狗仔卧底既情況下好危險

哨兵

之前都有人講過
幾個人一隊搵一個負責睇電話
減輕網絡壓力收風都收快d

而果個人可以同屋企嘅隊友聯繫
收風一定最快

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

搵次去一二線直接招人做啦

8月31日，五大訴求，寸土不讓

有無得玩航拍機

Torres2006

巴打留tg加你

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

本身有gp人而且實戰過幾次之後好成熟，但係最後因為都係怕有鬼解散咗。

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

依家你去join人好過係到開
呢到公海黎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咪玩啦 一定有鬼

喺人鍊瘋狂大叫前線要乜/人開d 無人理無人傳去後面大家唔好咁內歛好無

哨兵最緊要係消息既傳遞。送唔到出去，你話見到有解放軍都無用啦。

「範」圍呀，殘體狗

我攞番舊gp手足幫手整理d資料比大家分享一下

有無 d software 可以定時 offline 做飛行模息？分開兩批甚至三批人，之後每兩分鐘 做一次 on off cycle，輪流 connect data network，咁在場既人假設有一半人 offline，數據就有機會回覆正常，中間既時差都只係兩三分鐘。

push

民陣雙普選遊行

手足到時見

agger

你會點防鬼混入
又會點證明自己唔係？

Agger I’m ready

上面巴打無意冒犯
唔好係度打簡體

HKmap.live 係一個對實時事件(real-time event) 以群眾外包(crowdsourcing)方式整合為核心設計理念既平台 希望透過群眾收集全港各區資訊解決資訊不對等問題 提供一站式情報收集及發布服務，以提供最即時及齊全的現場情況

例子

網站(支援PC/Android/iOS)

登記及聯絡Bot (緊急請直接聯絡admin)

TG 頻道

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

哨 可加

ChiNazi

可唔可以整個對講機教學

如果利用物資鏈咁
好似八爪魚底蝕條街道都整人鏈有冇得諗？

721

Tui

航拍?

Sorry
好似八爪魚咁每條街道都整人鏈有冇得諗？

實會有人亂用

真正發揮獅子山精神既係我地一眾為自由，公義及良知，繼續挺身而出既抗爭者。

We are Hong Kong Lion! Fight for Freedom!

有錢既哨兵可以試下FPV drone
可以好似GOT 既three eye raven 咁

之前612都有外國人黎香港玩

up

的確係 依個原因係直接導致好多手足被人拉

對講機係咪較啱frequency就可以溝通？
可唔可以有個詳細教學

一手擋棍一手睇post

我覺得除左改善聯絡手段，更重要既係有一個情報中心
有效咁收集 過濾 發放 情報

其實想問好耐, 點解唔帶望遠鏡? 有時距離太遠裸眼根本睇唔清, 跑到埋黎先走又太遲

目前我認為最有效方法係，前線巴打自己成立小組，組員全部係內部驗證過既，入組可以係內部引薦，入面點分工包括前線通訊只有小組內部可以知，小組本身存在要隱蔽，千祈唔好宣傳自己係乜野屠龍組，記住自己係地下組織，電話電腦個人物品都唔好殘留組織既任何信息。
世上冇百分百防止被滲透既方法，當年共產黨同國民黨打仗，佢哋啲地下組織都一樣防唔哂。

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

自己搵fd 做la

光復香港 時代革命

讚成
但有冇咩方案

我想問
點分真哨兵定假哨兵

提提大家小心有鬼入去
自己搵辦法check

搵個人係最前線開MIC講下哨兵channel有咩消息都夠啦
啲天橋高位花生友剩係識得鳩嗌
連數量，咩類型，咩武器，邊度黎梗都唔識講
剩係嗌:有狗呀!走呀
走你老母咩

哨兵一早係tg都三隊啦
係冇人係最前線講內容出黎咋嘛

槍林彈雨仲同你拎電話出黎睇咩

咁其實巨人係無電話 係古代
而加都2019年喇清

Zello

好似可以當walkie用

正確，不過仲有分 code，同埋會唔會 jam 線。

唔識用對講機，好易講到一舊雲咁。

鬼唔知，上面話前線唔得閒睇/聽電話

我聽到一舊雲
想買翻部但唔知買邊部好
買完都唔知點用

後排既最簡單，mo 記 409 是但一部。

前線就最好自己用可寫頻既對講機，隔開 channel 唔使 jam ，亦減少干擾。

講得咁輕鬆
對講機另一邊比邊個呀
我得1個人炸

喂 你去現場再招會易d

其實有人報到資訊重要啲，一直都有好多哨兵報料去哨群。但就沒人報料俾前線。
雖然發夢個時我係做到係前線撤去後面睇哨群再即刻上返前，但咁樣搞到我專心唔到對狗

對唔住
我係狗係垃圾